香港有冇特大雙人床架係4.5尺X6尺架

前日去IKEA睇
佢話4.5尺係配250CM長既床
我依加張床就3.5尺X192CM長 間房最長都係得204CM
想轉4.5尺床
已經有床褥
有冇巴打有好推薦呀
要油壓

架現成都大把，油壓大床要訂，預左唔平。

訂囉有幾難？？一般傢俬舖都有得訂造

我前日去睇無囉

產品尺寸
內側深度: 201 厘米
內側闊度: 151 厘米
內側高度: 27 厘米
長度: 209 厘米
闊度: 166 厘米
床尾板高度: 38 厘米
床頭板高度: 100 厘米
床褥長度: 200 厘米
床褥闊度: 150 厘米

5000左右有冇
搵細鋪好D?

SOR完全唔識
唔想比人呃

反而想知你買床褥嗰間舖頭冇床架賣？？

床褥係老死搬新屋買
之後佢用左一個月想換另一張 送左比我
張野都幾千銀
同埋我一直都想換床
所以咪想睇床架囉
長2米係咪算正常房
好想放張4.5尺床囉
大字型訓幾撚爽皮

實惠有喎

我張床5X6.3尺，個人要求就訂造啦，應該買唔到。

4尺半x 6尺叫特大

佢咪寫住特大囉
4尺就雙人床
4尺半就特大架啦

4尺半闊床褥都叫「特大」？
5尺床都只係queen size, 去到6尺 king size叫咩好
講返正題，香港既床一般係唔會250cm長，250cm已經多過8尺，你應該聽錯
一般黎講，香港床褥都係6尺 - 6尺3 咁上下，所以如果你想搵4尺半 x 6尺3既床，正路係周圍都買到

可能我聽錯
可能佢係話安裝要250CM
但我一話我個位得200佢就話唔岩我

自己裝啦
Ikea 佢有個安裝範圍係因為佢d product 要入榫
你唔夠空間俾佢佢係唔會裝

睇黎依個幾岩我
不過198CM好盡 唔知佢裝唔裝到
另外我想問下 拆床搵佢地拆 8舊水
定係自己搵人拆平D

我好撚好奇 點解佢地D尺寸唔統一
一D就用MM 一D就用CM 一D就用尺 一D就用寸
仆街查到我暈

其實依隻仲正
不過得4尺

4尺半一個人瞓就差唔多

之前買床受限於牆身長度要買200cm內
都睇過 Ikea有一款油壓床不過200cm+
後來去Aeon家私部買咗張19Xcm+五尺油壓床
要留意床係現場裝嵌，對於安裝空間都有要求

聽日去睇下先

2手床架都好鬼平
但係唔係勁難拆

買床架去實惠啦，再唔係翡翠藤器

你去實惠 大把啦
你204cm 減前後各2吋安裝空間
揀啲194cm或以下就無問題

唔該晒清
想問下如果想空中發展
姐係下面裝左雙人床之後 雙人床頭頂裝衣櫃 應該買邊D 同埋點裝法好

翡翠藤器第一次聽
想問下如果想空中發展
姐係下面裝左雙人床之後 雙人床頭頂裝衣櫃 應該買邊D 同埋點裝法好

岩岩睇睇下搵到依個好似唔錯
120cmx200cm $3599
150cmx200cm $3899
180cmx200cm $4299

仲有依個係幫手拆同裝既師傅
咁會唔會買2手抵D
我見全身同2手個價真係差五至十倍價錢
床架都係要黎訓爛既機會唔會好多